劉松仁著件咁既衫去殯儀館都幾有創意

貓哭老鼠？

搞咩

攞景

痴線

咩玩法

做乜撚野

應該無淨色衫

咁比面呀

去u記買件純黑都好啦

世仇

g2000 一件純白shirt 都係舊幾水姐，唔係咁都比唔起下

搞事

幅相影的得好好笑

隻貓仲要笑緊

😺😺😺

真定假

真係笑咗出聲

改圖都咁多真心

改你老母

比條link 人睇喇，自己cap screen up 圖無意思

仲要有紅色

最真心咪你囉，衝出黎柒

乜水過身?

出黎吠兩聲啦

改你老尾咩

隻貓笑得好開心

件衫咩事

做咩姐你

隻貓

有無人講下劉松仁同郭鋒有咩過節要著到咁

笑鳩死左

或者死者生前好鐘意貓呢

汪阿蛆。。。

佢自己都wfc 咁既樣 應該無專程咁

霍景良過左身

好唔爭氣咁笑左

佢係咪好憎郭鋒???

有撚病？

黐線

件衫係咪死者送？
定係死者生前好鍾意呢隻公仔？

佢個樣好似一啲都無唔開心

佢老婆呀

睇下件衫再睇劉松仁個樣 搞到覺得佢個樣都好似笑緊咁

揞住件衫睇，佢都好似幾開心咁

姍姐生前最鍾意笑 大家開心d

演技

果隻好似唔係貓

汪阿蛆都睇到唔知講咩好

笑能到喊😂😂😂

暗笑緊 又同你講咩

依隻野以前都好出名 有好多公仔同衫

痴撚線

Felix the Cat

係咪話自己 假慈悲

真係柒到不忍直視你

如果呢套長通唔系 亞視 播應該多D連登巴打會認識🤔

隻貓暗笑緊

原諒佢啦 岩岩死老豆

系你老母 收返埋啲emoji啦

咁撚似漫畫隻黑白貓既

樓上個兩個柒頭唔好潛水啦

係咪歐陽佩珊喪禮

唔好理個戇鳩條啦扮真心膠搏關注咋

聽聞唔少人唔順郭鋒娶到歐陽佩珊

我屌

個個著黑色,唔通個個都想著黑色咩

件衫係咪歐陽佩珊生前送

張圖勁似, 笑撚死我你老味張合集圖

Felix the cat

屌

點解依排咁撚多人叻唔切衝出黎柒 上次裸男又有條友話改圖

去到第四頁先有人講到Felix the cat 我係咪好老

利申90後

你話著去飲我都信

屌你咁都有得出黎認老on99

我90 後都唔記得個名

可能件衫死者送架呢

就算同死者生前協定，都專重下死者家人啦…
著隻笑口貓入去做乜柒？

如果呢套卡通唔系 亞視 播應該多D連登巴打會認識🤔

似有段故 等啲蛇果遲啲有料爆

系你老母

生cancer 去左唔算笑喪啦

個個都送殯 唔通個個都想送殯咩?

我第一次開post0負皮
好開心

件衫既咩事就唔知，但上面個句改圖擺明為左confirm，叫你貼圖就貼圖，貼link就貼link，成隻狗咁

老世呀你老母

松哥+liza姐=華麗過身

睇睇下見到個90後扮老屎忽
連登幾時先放完暑假

點解咁都有得屌
貼圖無問題
可能佢唔記得貼link 有巴打提佢 佢咪補link

竟然專重死者家人 反而唔係專重死者
BTW 9UP

乜事咁大仇口

召喚左 我有畀你屌 巴打

玩大冒險輸撚左？
BTW R.I.P.

劉松仁算唔算0負評藝人？

唔講唔代表唔知嘅

人地著得自然有理由架啦
邊輪到你班傻鳩學人講尊唔尊重

我費事佢比人話改圖，先叫佢貼埋條link 姐，下次我幫佢貼埋囉

不過夠膽咁著真係好勁

希望你指既傻鳩唔包括我
我標題係寫用有創意黎形容
有創作係一個positive既形容詞
係讚緊佢

呢套野好睇

連登仔有咩唔可以批鬥
有圖話改圖
連source出又話要貼link
貼完link又比人屌成隻狗咁

香港人大部份都唔曉著喪服禮儀

如果劉松仁咁著去日本，比人屌到反艇

Felix the cat~
the wonderful wonderful cat~

妹妹不痕了真係柒過關家姐

陳近南天不怕地不怕

收皮啦你 扮乜鳩

呢到香港

依家咪有7個

求其去街市買件黑色底衫都好啦

郭鋒係咪得罪佢黎

心諗做乜撚

菲力貓都唔識
啲新會員夠10歲未

郭鋒生前講過 邊個死先都要開開心心去對方喪禮
郭鋒本身好鐘意貓 所以佢先會著呢件衫

郭鋒未死